［屯門牛入］置樂兩間黃店同時都問點解置樂好似少左人

大家繼續大大力支持黃店
雖然置樂呢個位係偏僻d

一個小編做緊幾多份工

時光雞

網上訂座即賺積分
網址:
地址: 屯門青山坊2號華樂大廈地下58號舖
電話: 36871137
=====================

主要賣炸雞外賣

時光糖水

網址:
地址: 屯門青河坊3號利寶商場地下3號舖
電話: 34880827
=====================

另外仲有做糖水

屯門牛

網址:
地址: 屯門青海圍2號萬寶商場地下3號舖
電話: 36897187
=====================

主要賣漢堡包

注意營業時間

嗌到

可能復活節假真係走左唔少人呢

聽番黎
兩間同一個老細 收走哂D黃既合股人股分

我係你就睇定D先繼續食

呢d消息唔會知真假
如果真係有呢d事 叫前合股人出黎比實質證據先可以參考（唔好好似Marco Yeung小朋友咁）

不過如果依家個老細係黃 又唔會對其他黃店指手劃腳
我覺得幫襯又冇乜所謂嘅

點解只有黃圈咁多是非 好多都係有心人發放假消息
又唔見美心批鬥富臨

而家近乎無確診 住呢區既夜晚都係出面食

其他區既人又唔會入黎住宅區

隔兩條橋嘅友愛爆左幾個

天時暑熱點同你食炸雞？黃店用下腦

炸雞最少要3塊，份量都係太多，食到好滯，唔可以成日食
屯門牛時間唔啱我，一次都食唔到

3 間都係同一班後生仔嚟，唔係同一個老細
個名都咁黃，仲覺得佢係藍店真係唔駛幫襯黃店，間間都扮黃咩

利申：有幫襯過

夏天你淨係食凍野架？

時光糖水 選擇比較小
同埋最好賣下燒賣之類會好生意d

時光雞好野黎

但我唔係屯門人呀屌

炸雞有一口版就好

平心而論屯門牛可以再做好啲
上次去食整出嚟個包偏濕 漢堡肉唔特別香 汁個味亦都唔係好出 同埋我本身麻麻地芝麻包 本身置樂人依家就算食burger都會去番友愛鬍鬚仔到食 起碼多選擇 轉埋安格斯肉跟餐都係70蚊 希望過一排再去屯門牛可以好番啲啲 加油

好麥9 咁撚細舊買咁貴 去大雞大買完再去協昌買支醬 黃到可以幫襯兩間黃店添呀

時光雞唔係唔好食嘅
但定價太有自信質素跟唔上定價